下年套batman會出新角色

戴個cat woman 面具

笑左 竟然貼catgirl

尾

batman未必夠佢打